希望蓋清可以收一收手！發現當有會員比人反嘅時候，蓋清一插手條友就傻咗

之前個1/8人已經比人屌到唔識講嘢，剩係識回icon
依家個dse雞都開始傻傻地，剩係不停回icon，就嚟唔識應人

希望蓋清可以收手
比班人休息下......